有冇人收到機管局MT ap test?

已知GE出左

早幾日收⼀乛⼂⼀⼁⼀⼁